想問如果用m mode 曝光補係咪就冇用?

試下咪知

Iso auto味有用囉

如果set auto iso就會用iso去補償，M mode + set固定iso，EV就冇用

謝謝